Friendzone

朋友是 朋友吧
和你身份不進化
也許這一世都這樣嗎

有冇同路人

點